快d去守護香港集會block路

等佢地走唔到，等狗出動。
等佢地食下催淚彈